(有圖)手指突然震得好勁，有無人知咩事？👍🏻

究竟咩事，點整停佢？

...

唔知點解比張圖嚇親

唔好意思...

巴打頂住唔好死

雖然matched
呢刻笑唔出

去青山睇啦

救命啊 我停唔到啊

我feel到你手指想脱離你魔掌

睇到好唔爭氣咁笑左

神經線/肌肉問題 ？
盡快睇醫生好喎巴打
利申 鳩up

其實呢啲唔係震囉 係fing囉

唔好扮晒野喎
我都整到啦
如果係堅既可唔可以睇完醫生返匯報下

快d搵ancient one醫返佢啦

講真，唔好乜鬼野都擺上黎，又唔好笑

屌你係咪痴撚線架

手指: 我唔想再幫佢打飛機

100% Match

好似無咁誇⋯

咩黎